上年退稅 2 萬，今年 1 萬

交多一萬蚊稅
然後派返 5 千

抗疫之名派晒d錢，抗佢老味咩，跟住搵市民埋單，正正經經打份工仲慘過做雞

窮L交得少就退得足
交得多就退唔足 痴L線